入黎報下自己歲數

想知呢度平均幾多歲

28歲

20（就21）